究竟啲老母點解咁鍾意取信於三姑六婆而棄親人不信

自己唔識嘢都算，問完啲仔女又唔信，係都要聽啲三姑六婆講。
小至財政報告聽到派錢就以為有得派，又唔聽真啲人地係話派俾學生；大至買人壽幾時可以拎返幾多錢都唔信，係要拎俾唔知邊個呀姐睇。

講個事實佢知要俾佢鬧，話呀邊個邊個唔係咁講；唔講佢知又喊哂口，話人唔理佢。

老母老母，你決定好想點未？

賣咗佢啦

你老母係咪我老母

老一輩永遠覺得佢地果輩係醒過後輩嘛